KeyFunD: 始於2017年12月4日

貪心，想睇佢完左輸期油呢下彈，
唔會再搏短炒。

之後每次買賣都會有圖，
保證係實金倉，
謝支持。

點睇696？今年業績唔太好

長期持有，到時到候增持。
接近無敵股。

支持 一齊貼

上年先開始用ticker

你已經買左唔少藍籌, 點解仲要買盈富?

比個指標自己，同方法買入的話。
盈富愈高排名，即係揀股有問題。
盈富而家+9%，暫時滿意。

係幾好用

我都覺得係好股票，但又未去到無敵。2014年中國向外國GDS開放外航市場之後，696外航收入已經無之前咁強，依家得返國內市場係受政策保護。另外，今年成本上升，除左因爲搬左去順義區之外，管理層都有講今年喺海外市場既推廣費用和佣金分成都有上升，而且佢地都唔無信心講下年會下降，所以未來利潤率可能因為競爭更激烈以唔會再好似前幾年咁高。

另外，過去幾年696上升部份來自估值上升，但係收入增速減慢，成本壓力上升之下，估值再上升既機會唔大，所以我覺得現價買未來回報唔會太吸引。

國內機佔有率9x%，國際機都50%，呢2點就值得持有。
佢佔組合10%都唔到，total lost都唔傷入肉。